點解你地唔快啲死?

大大隻字寫住不准吸煙，都仲係到食
落緊商場條電梯都要食， 迫後面啲人食你臭煙味

祝你地仆街含撚死

無撚用

大聲指住佢來屌啦

都唔知有咩咁需要 條電梯都係10幾秒就到地下 都忍唔到既